\begin{minipage}{0.8\linewidth}
	{\small Cette grille de Suguru est à compléter par des chiffres. Chaque zone délimitée doit contenir autant de chiffres différents que de cases et ces chiffres vont de 1 au nombre de cases composant cette zone. Enfin, dans l'ensemble de la grille, il ne peut pas y avoir deux chiffres identiques adjacents (horizontalement, verticalement et diagonalement), même s'ils appartiennent à des zones différentes.}\\
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.15\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\Tectonic[Taille=3,Solution,Largeur=10pt]{%
	b//1,l//3,/2/2,%
	b/4/4,b//5,b//1,%
	//1,//3,/2/2%
	}
	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	\Tectonic[Taille=5,Largeur=20pt]{%
	//1,b/4/4,l//1,l//4,/1/1,%
	/3/3,lb//2,//3,l//5,b//3,%
	//5,l//1,lb//4,lb//2,lb/1/1,%
	b//2,l//3,lb//5,//3,//4,%
	//1,l/4/4,/2/2,l//1,//2
	}
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	
\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv2nde/enigme4_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


